入黎講下乾性油性皮膚各有咩唔好

乾
老化快
易濕疹
搽油煩

油
腳臭d
感覺污糟d多分泌體味相對重
易耳屎塞耳

ps自己覺得